原價放 Bruno Mars 飛 - 5月13日

星期日場
頭三行坐位$2088 + $15 快達票手續費
企位$1488 + $15 快達票手續費

企位已售